有冇邊間化妝品牌係黃

想買化妝棉可以去邊度買？

同問

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

等等先比我發現咗可以去屈臣氏，幫襯李嘉誠

［緊急］文宣組同我入黎！！

上星期我專登周圍搵性價比高嘅化妝棉

圖上：購自aeon r.o.u(好似係)
我覺得好用過之前莎莎買到嘅版本
無左浸味同埋無咁鞋又無棉絮
但就唔知獅王係咩背景

圖下：購自莎莎五層化妝棉
有時有少少棉絮

濕敷用muji

全世界入PolyU，出唔到就開花！